快D出解放軍算啦屌你老母...

快D出解放軍算啦屌你老母...

原來根本冇下一步計畫，憨撚鳩